返工做錯野 成日調節唔到

岩岩轉行又未過試用期
但返工會唔熟手所以都要人幫手check野
然後未係好了解公司文化同同事 今年又WFH
自己係內部溝通做得唔夠好
雖然係啲新人必犯既錯 又mark低咗提自己冇下次
但情緒調節唔到 覺得自己好蠢唔夠人醒
就黎3個月又仲大壓力 因為腦細會期望你pickup好晒

想知大家點調節同埋通常做幾耐先開始上軌道

3個月其實好短時間，唔使咁大壓力。同一樣錯唔好重複犯就得啦。

比人屌都事小 做極唔識先事大

翻新工做sale 依家2個月都未搵到新客/未正式落單
自卑到日日唔想翻工
最2個星期情緒好低落覺得自己係垃圾
終於調節翻 今日突然又覺得好絕望

feel到腦細有啲微言 搵咗經理提我
但啲野真係冇經驗 handle得唔好我都唔想

我mark低咗架喇希望唔會再錯
但人事關係真係唔簡單

我都明你會覺得有比較 又怕腦細覺得白出糧俾你
但呢啲時勢邊有咁易開單

Lm

加油

即係你都要諗下係你唔適合份工定係份工唔適合你

三個月姐。
返工認真係好。但要適當。
太大壓力反而令自己無信心，
更容易派膠。

我反左兩年
有時send email手快快
best retards.
當無事發生。

唉身同感受。 當初3個月過唔到係因為我遲到幾分鐘少少野就比人延長多2個月試用期, 到而家日日都要提心吊膽因為少少野做錯會俾人放大來講。但就越驚越係做錯！一做錯又俾人捉，到而家未過試用期已經日日返工好壓抑好唔開心

工作問題一律建議
東家唔打打東家
咁就一d煩惱都冇

日日返工都閪迷狀態

有同樣問題，好大壓力
唯有提醒自己慢慢做會變好

有出糧就得啦 其他野wfc

下？遲到就俾人extand多兩個月？

但每份新工頭3個月都會犯啲新人既錯

寧願慢都唔好錯

練下厚面皮 我都係咁

我果陣又係你咁嘅情況
我用咗成9個月先習慣呢間公司
結果我到第13個月又要轉工去一個新環境喇
好擔心

較signature啦

我呢份工做咗十年都成日做錯做漏嘢

睇開啲啦

大把人係咁啦 一笑置之
睇得唔開對身體唔好

份工唔係專業？
咁公司有冇比SOP?
定係冇人教要自己摸？ 自己摸嘅就最後寫個checklist 囉

番工鳩黎得啦
最緊要有糧出
咁上心玩死自己

呢個世界點都要有你呢啲廢人

做錯定做得唔好先
做錯就真係你廢又蠢
做得唔好嘅就下次改 始終個個把尺唔同

每一行都有佢既運作模式同邏輯
摸清楚之後就一理通百理明
人事關係反而好少事
你永遠唔可能討好所有人
只要你做既野係可以為公司創造價值/利益同大半數人(越高位呢個比例可以越低)都認同你
咁你唔洗驚小數人唔妥你

新人做錯野就係公司預左既營運成本之一
你唔好一直咁錯就得
有心改善人地會睇到既

我試過做極都係錯, 過proba之前就辭職算

閪工 遲到最多咪扣錢

其實先發生過一兩次，每次一兩分鐘。都冇情講 覺得根本似想乘機炒埋我